美股認真討論區 DCCXXX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (10月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

#3

美匯納期同時升
今日咩劇本

資金流入 美市買股票

歐豬啲錢入美市

this

推

石Dee

係時候盤前追d tsla

盤前倒數2個鐘，暴巴最後一個post

入左sqqq係咪可以jump

價投

MA50 11249 仲有50點

可以溝爆佢

俾忘巴水？

我都係睇緊呢個位
企得穩就轉升joy

自己覺得升夠 點知升極都有

你個名

請問 d陰德 / dx 係乜野

呢度好多巴打睇到好淡，唔驚，Strong Hold SQQQ等睇龍友仆大街

有你依句, 睇黎跌完可以升

到你放左sqqq就會一棍溶100點
上2星期未玩過咩

淡淡無得輸，跌到大選後

今晚係龍熊分界線

陰德’(x)

28.77 借爆孖展入SQQQ你問我點輸！！

無錯 SH SQQQ可致富 龍友早應悔改

買過sqqq就知on9 一定係short另一邊

即日

T-1

Nq

QE 今個星期批到就升joy, 批唔到就趺joy

好巴呢排做咩瘋狂貼倉

笑死

想燈燈自己

btw 有冇人知尋日小西同雀巴互射左幾多次

唔係應該d/d陰德（返）咩
利申唔係數撚

好在我空倉

其實係integration by part

係咪打野戰, 有印象話咩去公園DATING

好似話過去祼跑

同埋仲有一個月多啲就大選
都會有啲影響
唔知trump會唔會出多啲力推高個市呢

Hedge 定淨倉SQQQ?

龍軍今日要收復失地

this is gay

jm9 上面，block 你老母

當選左先推合理d
比訊息選民 要龍要熊就睇你地自己

∫返d陰德 = (返)(陰德) - ∫陰德d返

龍龍哈

原來下晝係同性戀台

我既 d陰德/dt <0

淨倉

未聽過全港最大同性戀論壇依個名？

龍龍龍龍龍

MM: You have no position

李嘉欣.jpg

龍龍喵出來了

等佢上番多d 先put 死貓彈都可以彈好多
特別佢之前oversold太多

年輕人有冇後悔點解allin SQQQ而唔allin 5仔

唔明咩意思 求解釋 即係而家有人$420一股買我手上嘅tsla？

又岩 put港股定美股好

不如ALL IN 含大啦

係

不推文 thx

大貓翻身定還是死貓彈？
我覺得係後者

今日一開市tsla 420

SQQQ咪連死貓彈都冇力彈

港股option流動性太低

Put/short左Tesla 可以慶祝定
納期升tesla通常唔郁/跌

想問下係星期幾表決？

慶祝夠資格申請公屋

417啦喎

其實點解要咁做，大户覺得tsla依家好undervalue，所以諗住大手買定

SH SQQQ係撚狗市淨係daily rebalance 都磨死你

跳樓慶祝

有冇巴打知ib點買港股
搵黎搵去都搵唔到

直接打0005

純粹有大户想買好多Tesla，但廢事係市場掃
大户都可以睇錯市，你自己諗

請問點用數學解釋inverse/ x2/x3 etf 長揸會磨蝕？

我只是知道結果
但唔識proof

點解我覺得第一張好正
有冇片名?

件事同之前ba 180買貨有d相似

不過點都好，呢個消息應該又搞到tsla今日炒到升天

有無搞hi錯，點解TSLA 成日都有呢啲痴線嘢發生

嘩屌你比女仆到傻左

幾時試下叫鴨

今晚火箭上500 所以佢地420買定先

買左Sqqq 今晚要jump

廢老啲日本股都升joy

其實呢個消息14號就出左

一開市就42x，肯定買唔得多貨

其實係大戶有inside news 今晚升到7000

完全唔似，一隻rising trend 一隻down trend
大環境都唔一樣

我BA 178入左

契媽算唔算係tsla首席打手

幾時有叫鴨包膠

假設QQQ 1日升10%, 第2日跌10%
Strong hold QQQ兩日return= 1.1* 0.9 =0.99
Strong hold TQQQ兩日return =1.3*0.7 = 0.91

唔係講笑,真係幾有FEEL

應該唔會同一下場吧 無左民航生意 737又起唔返

呢間嘢唔係第一次咁樣收股

佢今次冇set condition咩？

之前佢會set offer expiry 之前嘅最後一個交易日的股票收市價一定要高過offer price 㗎喎

係時候MAKE CHANGE

淡友腳震未

硬係覺得你心底入面係0仔

今晚跌一千好唔好！

今日既1%唔等於聽日既1%
今日sqqq由$100跌1%=$99
聽日升返1%=$99.9
只要得波複冇升複=一直磨耗

P巴係旅行轉插器

outside news 係7000
inside news 7001

而家會買匯豐嘅得證券行嘅大媽同埋紅色資本
根本唔會再有人對呢間銀行有期望

走牙

新手115入咗10股TQQQ，諗緊今晚入唔入多10股

上星期d option全部作廢....要斬手指

一律建議sqqq

幻二好唔好

因為tech is a bubble

龍友們今晚等數錢

痴線架

連升幾日咪贏到癲囉
假設QQQ連甜3日10%
SH QQQ return = 1.1*1.1*1.1 = 1.331
SH TQQQ return = 1.3*1.3*1.3 = 2.197
Nasdaq 好多時連升幾日

今日似升joy

因為納dee長升
升幅大過損耗就有profit

178蚊@ 12000點
now 122@11000點
nasdaq 100升返一成上ath tqqq=158.6

咁就振jor廿蚊走

石囝呢，sp左tsm未

驚接貨變左debit put spread

SH賭身家好刺激....

連郡trader 個個friday末日期權波幅勁佢十倍到

清咗一半倉先黎升

佢呢個case cls，連自住間屋都賭埋

冇問題
唔輸就得

我諗起一個係E托羅嘅fx trader
佢每個月都贏錢，每個月都係0.X %
一樣大把follower

好狗

追貨，

24號, 淨d 屋都冇埋

原來小西係用joox

tesla會否一棍420.64

WHY NOT SH?

上個禮拜MPF 保本左, 唔知點好

熊市完晒
又繼續升

每個男人遇到深愛的男人之前，都以為自己喜歡的是女人

變左debit spread升返上去咪輸囉

唔好問我 我唔g！

好少姐 都未夠5%

2/10 TSLA 交付日 直上500
(TS介LA)

小西巴 我知錯了
今次買返少少SQQQ
以後會SH

搶貨

我用Apple Music...張圖網上偷

龘

班台灣外資搞緊乜

Square 打陣飛機先, square 3q應該唔差

Seller app搶到mkt share,我主要睇cash app

Square前排推新feature ,預期會推高gp

5仔 31$ 年尾100$

台灣傻散 panic sell 完又高j

垃圾manulife..全美股d mpf 輸好撚多。。

就係冇
係咪要轉番做港股市場

現價入得過?

想加

正解

大戶9月頭跌市應該入咗唔少
啱啱呢轉大市跌但sq已經升番晒

唔會掛。。我同8月比喎。。shk130?

Sick ball
5號仔反彈

回調都贏 咁幾時輸

Call完0005就跌，dllm

Sq se兩兄弟一鳩樣
前排大貲日日跌1-2% 都係跌好少 甚至升

滙豐10%
好似細個睇佢勁升果陣咁

Sorry 以為你話sp + kc

幾時先跌返落黎俾我接貨

咁同將個賣家變成option有咩分別

有預感今鑊

Nvda今晚有保留

下午3點仲未訓醒

但都係31 蚊。。升返上星期跌個d

唔中係唔係紋j

無。。仲要無期權金收

如果係forward 唔係option 都可以考慮下

有咩好紋

我都係shk130 100%

忘了愛

頭2 隻應該會爆升。。尾2 隻爆唔起

直接fill black

今晚劇本

越做得公墓員耐，越脱節。觀乎班大學同學，有狼性既做私企，有內在實力多啲。公墓員其實好無香港人特性，變左好慢好落後又細膽。

arkk tsla sq se

想做埋增長

tsla 重倉, 都好

做私企都唔見得好好多

今日大家傾既野都好合標題

好正

TSM呢

屌 天能版

做港資真係喊3聲 做到狗咁 乜撚都要縮

哪有女！？

gogogo

龍友 有新gif 用

到時隔離條女係邊條都未知

你知道啦 雀絲

RISE GUYS

又變番龍市氣氛

食茶記咪算

今日小西食左藥

Gel你老尾

講到咁好想溝條女過聖誕

美帝又迫害淡友

又比說話call c聽

屌你啦call c係

上次你唔係咁講架喎

大爆升

真 畫公仔畫出腸

淡友威咗成個月
係時候交番個場出嚟

時間不等人

逼害我

千升今晚

小西巴搞乜今日funny咗咁多

愛情真係會令人改變

跟返個pattern 啦

唔係咁架，call c只係機友

iq 題, 有咩開心得過出火?

咁又係，太多因素，可能最後都係睇人際遇

尋日俾雀絲滋潤完

出2次火

Ib點解加唔到hk option入permission

我上次點講

百花油捽龜頭

錯

錯
小西巴應該知答案

Call c出嚟解釋未

tsla過到465應該飛天

今日開始升災

家下啲逆時gif好好現

契媽話上到7000

聖誕搵條 過埋元旦 飛得

開估

TDoc唔係有女la meh
你自己上次話有

一路都冇

得炮友 無女

Pre Mkt升咁多
跌落黎咪好痛...

學校比例咁好都冇

比機會你加沽

唔跌邊有得溝

升多少少就上番50ma

收市再j啦

穿唔穿到呢

扯得咁行

仲好

樓上好多幸福賓周

四點準時上水 不問價走牙！

出面連唔SH HSBC都有人開po笑
唔知係咪我真心假
扯高出貨等1012
等真係回升

最後逃生門

四點大戶出完貨就要freefall

架船又開了
大家上船未

散戶 出局啦！

千升日

龍

可以點del?

tsla 415?
無喇?

好多散戶經牛牛入場
睇中共用唔用北水托滙豐
中共想托佢
倒閉都照升

匯豐都升得多過佢

Stonks only go up

Elon又講野 今晚3字頭見

棍上好暴力

Good job

屌。。上面班仆街仔。。。

無事喇升返喇

坐下坐下 又上番黎
喂 未跌夠wo

屌那媽, tsla 唔升, 老母點再上

聽日應該可以升住睇china joe當場中風

升旗1

屌，真係直接420

係愛呀 哈利

今晚可以gel頭未

老散指數急速上升

NVDA

NVDA drop to zero 好似係

今晚460

10股TQQQ，仲有3000鎂左右，$88.3入返10股ARKK點睇

利申 新手

我識開既新手 淨係識哂冷！

tqqq 用黎day trade算啦

nvda盤前無人掉貨啦？

喊左三個星期，終於到我地龍軍發威喇

88.3 入唔到arkk 了。。今晚上100

仲以為有平貨執
希望唔好3點先嚟跌

Nvda恐懼撚去哂邊

L子又贏

GEL頭先

出發去應許之地

唔洗屌, 由你聽到消息到依一刻, 你根本都操作唔到

TSLA 420

平常心，盤前升有撚用

道指唔跟升
科技股先係主流

龍軍集結。

曬冷tsla

到道指升又唔係咁講

千升之日到了

港版nasdaq 都係依個原因
知道恒指冇前途, 就整個科技指數出黎呃契弟

爆完歐洲呢波再講
廢老都投降轉玩日本股

風火輪

大家有冇一齊上車呀

Tsla係咪唔會再低過420

屌你假數美團呀果d都話姐
屌你有瑞聲仲拉返上去都痴撚線

齊齊來sh

依隻妖股

有冇ching打機

資金流入買股 買入 升

次次chok落去3xx 都極速反彈
我老母都識買

風火輪是不可動搖的

點解140樓下無入SQ
點解

Pummel party

年尾再一拆5 就420

本身set 350 330加倉
結果加唔到

學上邊個youtuber賣埋自住樓去訓身
你將來就會知道答案

等緊你等緊你

未放工

幾多個玩的

大跌果幾日308又唔講

點解啲清倉撚仲未俾人捉入青山

inevitable

美國佬未起身 點解大家情緒都可以咁高漲

上星期all in 返

max 十個好似

john!

7點鐘美國佬起身PANIC BUY LA

se sq升多$10又破頂
唔知升唔升到呢

想入貨
可唔可以千跌

SQ monster

都係果句
龍友切忌 gel 頭 aaron 是不祥物

因為你無頑強持有

龍
龍龍

點解set買單158唔比我上車

因為miss咗第一次，所以咪打算第二次大跌
可以係350，330入返

tsla 420邊個仲會on99 420$賣比Pxxx個間公司

轉頭就破頂

Nasq 企穩50天線再講

有時buy the dip既機會係得一次
開左車就知自己太大貪

得好少

因為無賣盤掛158

佢唔係會因應市價調整咩
高過市價唔會比高過420？
見佢講低過420就會調整

今日又要入番上星期比大戶呃咗個啲貨

第二次350 以為唔大貪
結果佢只係跌到351 頂

Tsla係咪gel得頭

收工啦 又搵萬鳩幾蚊

屌你，句野有聲

半島唔好食

識食

龍軍咁早就集合

好唔好食
未食過

高過市價出市價咁唔洗同你收啦。。

好好美，值得一試

大戶去半島

食乜？ 一齊 嘉滕屋

當時我aapl以為110係底
最後過多排仲低
都話唔埋

呢張仲gel

今晚aapl $130
Tsla $500
大家話好唔好

不過都開心嘅，新手可以學到嘢
唔玩margin SH真係唔洗驚，以後唔止蝕

今日好旺場

睇dc

citi bank 1013前 420 包底

契媽頭號Fans新出GIF圖！

負完500之後買返+100 都好正常姐
正如你跌到仆街, 都會彈一彈起黎啦

就算4次熔斷, 每次開返都係彈返上去

tesla有排都落唔返400樓下啦咁

上次係咪ba收購180

無幾耐上200

少少地450先

好頭暈

今次堅企穩喇掛

隻隻盤前都升咁多
盤中仲升到幾多？

夜晚瞓唔著望下契媽就會即刻入睡

半個月前個個世界末日
半個月後個個gel頭

隻arkw盤前升3%

得契媽K同G

屌哂你地

同之前龍市一樣升到你唔信

50%倉ARKK

fat fat

KK仲有好多90-98蚊入貨嘅手足未返家鄉

Tan係咪唔識跌

出邊有po講

研究返納指期貨未平倉合約數據
原來睇淡既水平係2006年中以來最高
仲誇張過2008金融危機
悲觀情緒仲要係由9月初起極短時間內暴升
2006年年中發生乜事？
就係大大力挾淡倉 指數大反彈
歷史會否重演？

我一玩就熊市
冇經歷過龍市

徒萬二

繼續不動如山，出糧就入貨

隻隻都升 tsm仲妹緊

MA20 11350 一步到位?

china joe概念股

升到選完為止？

撚知咩

成個盤前先125股

直接破11500

我上星期都諗咗好耐k定w好
之後見w個成交量好似靚啲就入咗w

一步到位支那用語黎

上車最後機會

11月前唸住多少少T 同套返d cash
睇下邊個當選

一開市就 hit 晒新黎淡友既 stop

1%都妹

佢睇好

如果星期五晚有聽Discord我同薛巴傾過呢樣野就知我地係點睇

淡友stop 又爆升一棍

契媽全家都入晒

星期五入咗，小注建倉
睇好既，但好難一兩句講完呢隻野
你問雀絲，佢熟D

無聽discord..小西幾時開youtube / ig live

我諗住簡化個portfolio, 唔好分開咁多隻.
見arkk大包圍, 最方便, 就揀咗佢

屌 你地最盡玩到6點 點跟

Pummel party anyone play

+

有無包膠

我啲tsm入完揸住就唔理了
留其他錢玩下科技股

講真淡友極都唔會同fed作對
疫情對股市既影響已經好細再爆多幾次都無用
我淡友黎
但我信黎緊會爆升過埋前頂一段先會collapse

原來會傾呢d野
想入了

MA50 retest再睇

龍友來了

跪求recap

美股認真討論區

開電台咁

中秋洗咩陪女過

當無限qe 成常態。。升得小過通漲已經係跑輸

人月兩團圓喎
點會唔洗陪女過

在場人士

不過上面都有巴打講
盤前得好少成交 開市應該會落番嚟

其實k同w入面啲成份股都差唔多
走勢都唔會差太遠

當淡友係雞咁屌
佢地最鍾意sell the dip

成班夜到一個點 玩到朝早

咪又係假

屌晒你地呀
唔好再貼國貨城

中秋唔係陪屋企人咩

信契媽

變左電台

個市都未穩住，唔好咁開心住
睇定d

但08年就爆煲

SQ掃到3成倉位

究竟係咪重返龍市
唔夠信念all in剩低既3成cash去sqqq做c朗
正股升幅都可能抵消唔到
蝕放好唔好呢

一樣
10月應該夾上多
問題係夾到11200定直頭夾到前頂12000
之後11月大選先落番

有冇總結

差小小上返50ma

zm

今晚守到10900短期內應該好難破底
淡友睇路

逃生門黎架
不過走唔郁
又kick親
唯有SH

同求

減咗倉嘅熊巴

咸咸濕濕 國貨城...

panic sell完啦

而家先開始PANIC SELL 開市轉燈

想聽小西巴磁性既聲音

講野咁似patreon 友

召喚石巴

今日減會賺多啲
不過風險低咗唔緊要

姐係仲有一年幾爆升龍市
仲唔夠？

似係下一步了

T
S
L
A

今晚逃生日，有貨好走，聽日跌

有無人知如果夠錢係咪應該short qqq 會好過買sqqq

Gel頭

ib息點計？
未short過

D
L
L
M

咪撚gel 呀

要架 賞下八月十五

大家點睇TSM今晚表現？

間公司有科技兩個字就係科技股

慘呀

石兄啲sc爆廠未

台股爆升

我無SC

屌我都係
Set左350
屌佢老母

石巴而家空倉定有SP?

空倉

睇連登散戶指數
似bull trap

唔加倉好o的，個市未定
有機會俾人夾爆

開市80 10點升到82 收市85左右 盤後升穿埋前頂

我是牛我是牛

巴打你太樂觀

升呀

啤巴 仲係玩day trade路線？

開間百佳科技入港版納指

升撚到咁仲有淡友都係想燈既多
跌返咪又係唔敢入貨
又唔做淡
都唔知做咩尻

石仔

想入貨先黎升市

雖然我冇ching Chong 但我月頭take咗profit 等緊個市有方向先入返

41.5 買了AGQ 點部署

TSLA 今晚$460 大家收唔收貨?

我陪你

430 都收貨啦。。慢龍健康d

石巴之前d aapl 呢?

t
s
l
a

屌分分鐘盤前都到

慘咩，你仲有本

贏2蚊，買魚柳bell慶功

等睇納指年尾15000
之後減倉等第2波真大跌

9月頭有buy the dip而家已經坐穩緊

Tsm

C 入唔入得過

...出年先喇

果陣新高喎

無倉既等企穩MA50先加倉
利申 無倉

15000之後大跌3成都仲有成萬點

兩邊係條50ma鬥緊

tesla 300頭果陣啦
好多都有跌

ma50 無阻力

好似聽日 我都有諗住入下呢隻

有冇妖股推薦黎炒住先 悶悶地

跌一成已經想救市啦 ,3成

升
升
升

spi

所以買美股邊有得輸
之前幾星期跌，萬頭加倉入市
爆升一段再大跌
都係唔會入肉
到時就可以好似呢度d ching咁坐住profit笑新手
因為都未蝕過個本

笑左15000 上得番頂 再講都未遲

侵侵: 任已連, 理撚得你

等少年股神貼call 就沽

全put股神就全倉long

其實一次半次自助餐都唔算好貴

有錢人

養唔養寵物?

big short條原型，350put鳩tesla, 依家點

Short左

呢3星期好多睇淡又做淡
應該儲夠貨啦
出邊都有一堆put神

你隻work好撚垃圾下

Michael Burry put 埋zm..

應該好似本書中段咁就輸到破產

Michael burry 垃圾黎

隔離賭場post啲人係咪on9

「臨尾加咗aapl put
希望禮拜六日 aapl有壞消息」
笑到我仆街

zoom都敢put
佢又係連登果堆因為中資奶共唔買既lv
tesla apple夠奶共啦

咁點解唔買曼聯

無限qe救市方案係無敵

分唔清係咪假膠

跟我買clou咪算

唔好笑我地D米飯班主啦
我不嬲好專重淡淡同期權股神
冇佢地，我邊有得坐係度就等數錢

條友唔妥ETF

Apple 今晚可唔可以跌

佢地唔put邊會升

3個月幅圖又幾靚仔

SH 等數錢

唔關奶共事。。佢覺得COVID 就完無人會再用zoom

手機掉轉左睇

好股大漲小回

我有撚錢咩

好不安，盤前咁多人Gel頭
陣間好似上星期三咁

呢個真

上星期5龍到咁仲諗住有壞消息咁撚癲

你見成堆新名知咩事

呢樣又係on9
改變左既野點會返轉頭無人用
廢老黎？

今日上唔到美國等亡國

個個巴打唔知點 期待有一日可以見返佢

Powell dee出咗口術啦，點同

淡友既對手係fed
涷飲都無錢加

鮑帥偷跑屠黑龍
今日屠完

淡友不如放錢入螞蟻銀行做定期啦
變哂虛擬貨幣仲好
炒股都易d

聽小西巴講，開市頭一個鐘唔好輕舉妥動

我點都坐穩㗎喇
呢排都少咗上嚟鳩叫
一出糧就入貨當儲錢

其實睇返個時就算唔信，入少少炒都好
無敵巴打大贏家

果啲人跌少少就會唔見晒架啦

老老柒柒 十二點先差唔多

其實不嬲都係 你有做投資筆記就知
盤前同開市頭一兩個鐘嘅操作大多都係錯嘅
我有啲friend九月頭盤前530高追咗電動輪椅

大選似會chok多排...捉緊啦巴打

Theta gang

今日龍市
d名又唔同左

530出貨
你就唔係咁講

其實點解 因為好多retail追緊個time lag?

未入夠貨唔好爆升住 好無。

大股可以升， 大股我準備減

應該係頭同尾既1 粒鐘係最大波動。。

唔少day trader 靠開市食飯

我都唔同左名

super

今次女朋友認唔認得你

如果賺到輪掂 要買電腦， lag真係打唔到cs go 每次去到重要關頭變到matrix 咁

中撚到

Stage 5now

今晚有無小西電台?

我想買ausu G14 仆街打LOL都lag

出糧，係咪應該加倉aapl迎接13號發佈

還記得9月24 頭半個鐘的tesla嗎?

食到依浸 買樓算啦

唔識玩要計謀嘅game

認咩？我新黎

買緊 。

Confirmed 13/10?

Gel你地老尾

上左岸仲邊會賭咁大

個個都gel

揸樓安心啲

利申廢老

嗰次老母麵300蚊救市計劃出台
唔計！

聽聞佢後尾炒其他奶左野

其實big short 入面佢都唔係賭自己錢。。。。

識揸英樓 呢家個價 黎緊幾十年都贏

佢100就渣我哋仲做佢對家

老母麵話今個星期唔出山
解讀姐係無大波市爆單邊啦

想玩R6

咁多機友。

李嘉誠:welcome to UK

yes

仲未有arm macbook 消息

530唔驚啦
月尾600

有無人9月頭跌少少嗰陣入左tsla

係金管局搞強制數碼貨幣配合虛擬銀行而家開之前，好走哂d錢佢啦

又大大棍上

飛巴

有時懷疑你先係coco gor

瘋狂吹英國樓

期暴升

邊有人跌果陣買貨架連登
跌果陣係止蝕
向下溝貨係傻仔
等開左車先坐順風車

英樓 net yield 計 5成槓桿 ， 都應該6里 （ 如果income tax 係最底個兩層） 每年淨袋6里） 未計樓價升值。 十年升一個double 計ROI 都好和味。

最緊要係generate 實被動收入

2020年9月28日 微乳

個倉盤前終於似番我頭殼頂
唔講住 gel頭先

龍
龍龍
龍龍龍

今日升穿哂位就開心
應該龍返兩三個星期最小

9月頭盤前驚得滯
473走哂nvda
之後就限死咗自己
10點半之前唔準買賣

走 ing

垃圾小餐肉針9我

點解唔買阿仙奴

要買返貨了

買阿記，生活好閉翳

跌少少時入左。。之後佢跌多20%..重傷

叫用滙豐既廢老用螞蟻

唔關事， 有數計嫁

唔買 兩年後實後悔，只計曼城潛力區。

但邊區唔講住，要入貨

又可以入錢買貨

依家仲講依d

支持觀望/冷靜/睇定個市/可能未跌完/企唔穩50MA派繼續觀望

U今晚會唔會上100

要抽螞蟻，等緊9988 夾上300 樓上 賺夠留比其他人

細聲d啦 屌 未入夠貨

英國樓大約入門要幾錢? 點做mortgage?

前日見到巴打入左aapl 105開市廢紙

tsm 可唔可以襯市龍夾上81 樓上 讓algo 及mm 派進場 做個快速急升 我要出貨

酒呀

好撚多人講觀望企穩先入
應該係升撚完高追先叫企穩
唔take risk但偏偏最大risk就係望撚到佢最高位先入
覺得會不停破頂但又無實際支持自己既睇法
人買我買

吊星期五尾市減左倉

唔敢買了
果日掛左75之後繼續爆升

減左50股Tesla

悔不當初

人人玩法唔同啦
risk tolerance 又唔同
無謂judge人點玩
有錢袋咪得

阿記今年勁
買垃圾車大鑊d

道指274
期萬升

我就係升到5百幾嗰陣見唔對路 無入到貨
嗰陣揸緊nvda 升到咁上下放埋

到tsla跌到360嗰陣開始慢慢入貨 到依家

車9啲新仔幾好j

你諗高估咗英樓

咩位減？
我403減左2股

我會aim 130k gbp 個d 兩房terraced house 。

要study 嫁 因為個range好大， 有d 得 60k gbp 但無人租。

通常over 100k gbp 先做到mortgage 年薪要prove 到25k yearly

一般借7成半， 可以搵香港銀行或英國銀行。

你有資料去銀行問。

但呢個時勢 合理盤，基本要搶都係cash buy

年回報+48000%

560賣剩幾股NVDA 第日570定580 dump 心口
點知過幾日就470見

若要生活好，梗買利物鋪

掛76

今次我柒碌了

龍到傻左

雞犬階升

若要身體好，咪買利物浦

action louder than speak

有個區， 2000年到宜家升咗十倍都係 135k .

但我仲認為係低水

嗰少少我又反而無咩所謂
人無事先做到世界冠軍

等左好耐夾硬人為壓彈弓
而家又係爆到觀望派企左係度既時間
今晚只係第一晚

止蝕，清倉呀

唔明樓槓桿 同安全性。

同現金股票及各國印錢的老千行為， 只會認為人地炒樓。

樓係反應 錢的偏值姐

基本全部靠tesla call?
冇睇晒

準備打風落雨

佢第二日就panic sell咗喇

420收tsla
應該無咁易有事既

歐洲爆緊都係上星期跌得小小
股市已經習慣哂
正如改變左既生活模式
或者d人用開zoom覺得正常返會唔用
而唔係改變左以前on99飛黎飛去開會既習慣

止賺，賺夠啦，想留返比其他人賺

升災

原來英國易上車咁多

100k 25% 首期

易香港好多

In case 移民
靠收租都生存到

大把人盤前set晒野，之後panic buy/sell

Put

錢唔會賺夠

好巴之前睇到磨底就有加倉
呢段就係小西巴之前講既磨底
不過佢之前講果陣未出現過呢段野

做個投資筆記，寫低自己當時點解會做呢個trade
唔mark低嘅話其實你好多投資決定都流於情緒化

見證住朋友 由嗌正股怕咩
到上番450就放
到上番400就放
到佢penis sell嗰下

明明佢無孖 都唔知怕咩

2019買Tesla leap

自住我會買一層
其他射曬落Tsm
飛巴諗住邊度落腳

如果人地full paid 買樓， 其實將來都係保持購買力。

除非有眼光買到啱地段。

而計啱風險而做槓桿就係借埋人地d 錢去個通漲。

間接搶人地唔識投資的購買力。

呢樣野你要有通漲同救市，就無可奈何。

亦無可能打抵佢

you can't beat them, but join them.

納dee乜料

加call了

龍哈龍龍哈

依家leverage long緊 nq1 上到115 先開put

發達

期升撚到無break

nasdaq 100 future 仲有2xx到大阻力

真心對股市殺傷力好低
實體經濟就高
科技股更加唔驚封城
驚你開城

雲係你ge好朋友

快d食糊呀
開市會收皮

會唔會高開V走 殺曬fomo C朗

115我睇穿前頂12000
如果睇14000會唔會變傻仔

疫情嚴重咗
即係又更加依賴科技嘢
所以科技股又升

好似好龍

稅重，可能要多幾間先夠生活

10月驚奇 唔做龍友

食左偉哥咁
硬哂軚

我都未上車.jpg

無錯，不過如果想monopoly咁將資產比下代就 sor9ly 因為英政做得好， 遺產税計合理免税額後要收45%

所以話。 政府係可以做到野。

d 有錢佬唔會係個邊玩太大呢樣野。

Trading view 點較睇volume

會唔會開市後15分鐘跌返落去撚狗

大波市先好玩
可能埋單升大波
10月如果埋單升
應該龍到年尾
我點都唔會年尾前減倉

到時移返香港有冇得諗

如果美股呢兩年賺唔到大錢 都係曼城走難。

有錢就劍橋。

如果未去到咁worst 留港。

始終個本未夠大 買到被動收入夠退休 旅行。

頭髮染咗金毛？

大貓搞到美股boom sing

關事？

呢一棍死幾多淡友

Gel得未

今晚call call佢

有冇人一齊去賭場搞事

出雲號？

上個禮拜趁大跌執左好多平call, 真係大特價咁濟

跌唔穿，依家跟住雲頂升

真升定bull trap呀，依個撚狗市

Spce可唔可以都有咁高回報
買咗2022年嘅leap call

間野吹左十幾年 邊有咁易

有無人去左隔離3叔post度睇
個個都put

130k 買十間 左右，再加一間靚區 一個自住 1m 左右gbp 。 就應該好夠啦

十間最好公司hold 分shareholder 比家人 唔係 遺產迫你賣樓交税。 自住樓貴都係要分

依家啲put咁平 係咪入得過

照樣要交税。 總之你嘅資產係英國就要交

支持

今次轉唔到身

學到野

tesla妹夠未

買得call了茶巴

等食花生

其實交税係happy money.

除非你唔係因為當地體制賺返黎啫。

原來oxbridge咁貴

如果Glascow果邊呢

Sing

似會升多幾日。。聽日買平幾舊

你都想一齊加入三叔輸錢團?

築緊底，等7點

唔好gel ok?

tsm 夾上81 algo mm 派 追貨派

等緊你地班友上車。

跟住就等埋傻散派追貨

我就賺夠比佢地 兩個月後但磨完再入過

iv 咁高 唔算好平

邊收租邊儲

今晚阿記又贏一場

唔玩option的

但係有諗過遲下再了解多啲 可能得閒放好少好少入去撚兩手試下

香港除外，係香港交稅係on9
咩q福利都無 仲要隨時出街比狗打
下年讀個master去攪免稅

一開市立即變廢紙

依家個個都嗌sing

Sing到頂就入put啦 ez money

諗住讀咩好巴

如果我瓜之前套現
D 稅點計？
平過遺產稅？
謝飛巴

3叔日日幾十萬 我都想學佢

嗰度怨氣好重㗎，唔好亂嚟

唔好買個邊氣候凍到high high . 搵人接都難。

要買樓上網睇多d唔同youtuber分享。
佢地介紹好多 同價錢上rightmove

有street check due diligence要做 。

仲有睇佢周邊成交價同歷史， 裝修 等等。

唔少香港人扮手足係fb 賺快錢 放高5成，大把香港傻膠接。

記住 價錢你覺得平唔一定係當地係平樓。

唔同區或街或type都可以差天共地。

好人仆街係英國fb group 搵水魚

香港交稅派比錢比新移民，狗OT, 起人工島 算鳩數吧喇

我信3叔

Put完你可以行去ifc 都近

Data 相關ge野 或者fin math

大家都好現實,個市一升就狂推Post

無錯。

香港係仆街稅制係懲罰一般打工仔。

比哂位 有錢佬合法逃稅

買完put就準備去ifc借間甲級寫字樓

阿木：唔通跌嗰陣推啦喎！

租

Put 左appl

比我地做炮房？

買完可以睇樓

講真 出來做野到依家 除左派兩次錢
咩福利都無享受過

今晚仲要破橫行區 破下降軌

3叔轉了身 但3叔不說

我都諗緊點樣合法避稅

tsla

買之前我實飛果邊一轉睇樓
順手揾果邊agency 傾
最少都要係當地人
我先信得過

如果搞得成
加上自己本bno
可以走人lu

11581 阻力位 唔好咁老定住

未更新就屠定先

上得山多終遇虎

追索7年嫁 分唔同年期有交返唔同税。 呢d最好問當地税務專家。

但一地好合理，單一遺產免稅係3xxk 夫婦 就6xxk 夠哂係london市中心有層唔錯嘅樓。

即係留比仔女係合理嘅野。

唔係d 世俗皇帝制咁。

真？
比你引到我想入去撚狗

有好多IV無咩升, 但股價低殘一反彈就升好多既股

我跟左usd200 左

你上星期先話唔再玩option

P兄搞咩

Airbnb 視察下環境

屌 無本點玩正股呀 幾十萬羊左幾百萬 我咪去玩正股坐囉

TSM返嚟啦

今晚千升好無

你做呢行應該知好多方法既

我地
依度無女人

可以上ifc 頂樓練

翻工基本上冇方法

想講呢...依兩日應該係short squeeze
上星期四係gfc 以來最勁ge net short nasdaq

你地打口真係臭
他只是個孩子
點識上ifc頂樓

燒炭咪幾好

個市咁撚龍既？

全靠p巴

咁係咪應該呢2日short

有沒ching開市屌番幾張call

原來係地球p

當地人 要自己比較過， 不過會好過華人， 華人劏華人最重手。

但自己做多d比較哂。

好多Soucing agent even 外國佬都係比劏人價。

仲要比月費 收盤訊息

都係個句資訊就係錢。

上得rightmove 正常盤 唔會多個2星期都未買出， 如果個seller ready哂， 可以話，放出黎一個鐘都賣出， 我一間就係出盤一個鐘我買咗

有6-7間出盤一個鐘， 但都比其他人買咗

話唔定淡友會被夾爆

淡淡

好巴你上星期4 就睇好友會反cup?

p巴唔好做傻事

夾完我地減貨

三叔po啲人

至小3星期龍到飛天

P巴咁有錢怕wt

頂盡咪叫條平啲既女玩下

我睇緊kent，近london又有海岸線

屌得過 uni of kent 啲女又正

平左90% 淡倉
依家leverage 緊 搵緊位減leverage

閒錢黎，叫一個model仔都冇左

多數係會唔信邪 再加沽